英文差想問下各位巴打絲打啲英文問題

姐係人地叫我幫佢 我想講「我連自己都未搞掂」呢句嘢英文點講？🙏🏻🙏🏻🙏🏻

I am busy

I can’t even deal with my own shit

i..i...
sor... um... bye

Thanks so much❤️🙏🏻🙏🏻🙏🏻

對方唔識中文？

Can I fuck you?

How big is your kitchen?

Thanks🙏🏻

..連登仔真係成個腦都係Sexs